[認真POST]勇武巴打舉完鐵可唔可以放番好D鐵?

知你地操到瀨埋屎,但可唔可以用完放番好D野
唔敢當面講,驚講完嚇走晒你地